{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024243?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 봄날처럼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。 セミナー室は会社のワークショップのためのスペースで、音響施設が完備されています。 フットサル場やバーベキュー場も利用可能で、駐車も可能で、近くには様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や放歌高吟は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金と料金表が異なる場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用について教えてください。",
            "answer": "セミナー室は会社のワークショップのためのスペースで、音響施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場も利用可能で、駐車も可能で、近くには様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 732
    }
}